比你二百萬會做咩

二百萬港幣
買樓又唔夠錢
放係到做咩

買條2穿1搏一搏

買吓正股
八成投機
兩成收息

標準答案

股中過伏 怕怕

聽時潮撐我朗

駛晒去旅行
夠環遊世界啦掛